保守估計解放軍聽日起碼殺50萬香港人

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！
[url]

老衲將會投胎五十萬次大灣區黎抵消50萬香港人犧牲

老垃好波！